JJ插沙求圖

我想搵返有個人食食下訓著左既圖
張圖係條友塊面訓左入個碗度既
sorry for 1999

唔洗多謝